盧偉聰：6.12某些行為涉干犯暴動罪無參加毋須擔心

警務處處長盧偉聰晚上見傳媒，就6月12日有關暴動的說法作出澄清。

他表示，當天下午，由於有人在立法會示威區以磚頭等物品，衝擊警方，因此警方要採取行動，他強調是指某些行為涉嫌干犯暴動罪，其他沒有參加的人士，毋須擔心。